有冇人戴地鐵一定要搭口罩?

好驚啲垃圾人自己病到七彩都唔戴口罩
亂咁咳 周圍散播病菌

Metoo

無用 要戴埋手套 護目鏡
最好著成套實驗室套裝

仲有啲人個啲衫好大浸霉味

我戴口罩一定要搭地鐵
唔搭唔戴 唔戴唔搭